是日靚午餐 黑松露卡邦尼煙肉雜菌意大利粉

夠飽咩

好味好飽

邊到

觀塘熟食中心?

係

屌啱啱食完，我諗我見到你買外賣

駿業街定碼頭?

駿業

你見到最靚仔果個就係我

有冇用水牙線噴走啲煙肉？

有

吹大啲

同琴日同一間？

今日食咗春雞

佢隔離個間都有燒春雞 不過貴幾蚊

日日堅持用 宜家棚牙好靚

有冇圖？想睇

好似咁

btw個意粉ok啦
pizza hut都周時女女咁出哂水
你果個都煮得幾乾身
味我就唔知嘞

汁既濃稠度同意粉既軟硬都掌握得好好